[集氣］將軍澳墮樓手足家人有野講

代post 因為佢屋企人冇ac

我係周手足家人既朋友
佢叫我收集大家既打氣說話

手足求生意志仲係好強
希望大家集氣
講啲加油 打氣既說話
佢打算聽日探佢果陣讀比佢聽！
周手足會聽到架我知道
我知連登有愛

我先
手足 我雖然冇見過你
但係大家都係手足
我地個個都支持你
你一定會好返架
等你醒返 我已經叫咗你家人介紹你比我識
仲有 香港重光之日我地會係煲底除罩相見
再整個絲打巴打dating
你話好唔好？

利申 真絲

希望識手足嘅朋友可以打多啲支持佢既說話！

P牌推唔到 靠大家

集氣!!!

手足撐住

說好不割蓆

只係希望你醒返

手足要醒番呀

加油啊!!唔好放棄啊手足!!一定要大步檻過!!

只想你一切安好

pushshshs 加油

時代革命 缺一不可

周同學加油！

手足
大隊行緊條路,你受傷唔緊要
抖一陣,一定要番黎
到時歸隊一齊行

一定要醒番！

應該打字定錄音...?

起身啦 一齊爬山啦
唔好抖啦喂

推

無論幾難行

我地一齊陪你行

曱甴藍衫藍屍
白衫福建曱甴
福建曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴
盧曱甴
藍衫白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴

頂住呀

有片證實班狗刻意阻救護車

撐住

一個都不能少

手足，我哋唔會放棄你，請你都唔好放棄我哋呀！

約好咗，煲底相見呀！

撐住呀 我地全部等你返黎

手足
你一定要堅持住
等到香港光復嘅一日，我地一定會再見

所有手足一齊支持你！
頂住！

手足頂住呀，光復後既香港要一齊見證

巴打 等你一齊去煲底相認呀

又話一齊係煲底見嘅
唔好講大話呀你

煲底見 快啲好返

支持住呀 手足 一齊行落去
到時係煲底一齊飲酒慶祝
到時一定要見到你呀

奇蹟一定會發生
你一定撐落去，重光之後你會想係香港做乜呀，我知道我地都好愛香港，一齊迎接我地愛嘅香港返黎好無？？

手足撐住呀
大家要一齊見到我地打贏呢場仗嗰日嫁
光復香港之後仲有大把嘢等住你去玩嫁
加油呀知嘛

頂住啊手足！！ 等你歸隊一齊爬山！！

手兄加油啊！

加油 要撐住！

手足撐住呀一定會冇事架你要醒返 我地要一齊睇黑警俾人清算架

加油啊！！！要撐住！！！

蕭生都燈左你
你一定會醒番

一定要撐住…唔好訓咁耐，要一齊睇班黑警被清算，加油

巴打 祝你無事

手足你一定會冇事
煲底見

等你呀！
休息一陣好喇！快啲起身去煲底呀

喂快啲起身呀講好煲底見㗎 到時要嚟個speed dating㗎 起身啦

一齊行落去

出面有手足話你真喺死咗會真暴動,老實講我唔希望呢件事發生亦唔想呢件事發生,我地講好咗在煲底下相約啊起身啦

手足多謝你嘅付出
你一定要撐住快d好返，我哋要一齊贏
贏過呢個黑暗腐敗嘅政權

加油呀你

希望你安好
與你同在

呢一刻只求你可以醒翻，好翻。

加油 一定要醒返！！！

我地約好咗煲底見
不見不散啊
我係煲底露宿紥營都要等到你黎

你唔可以有事 我地最後一家會贏 而你都會見證到
一個都不能少！

手足
煲底除罩見

加油呀 好多人支持你
我地約好大一架嘛 要煲底下相見架
唔可以失約架
知道你好痛 香港人會陪住你 一齊見證香港重光之時 好唔好？
抖夠就要起身喇

集氣，周同學要加油，呢度好多人支持你，我地要一齊走落去，有巴打開po話如果你醒得返，佢會食齋一年，好多巴絲都跟機，我地真係好希望你繼續努力下去！我要見到你打藍球呀周寶寶

周同學，加油，我知道好難捱，請你唔好放棄，講好左我地煲底一齊除罩相見架嘛！

我地會贏，你會係度同我地一齊喜極而泣！

答應我地，千祈要撐落去，唔準掉低我地架！

香港人， 缺一不可！

手足我知你好想同我地一齊煲底見
我地會等你 頂撚住啊手足

頂住呀
我地仲要係煲底見架
唔好訓啦

集氣
唔好輸呀手足

休息下好啦手足
我地會係煲底等你架

雖然同你素未謀面 但係手足頂住呀 我地所有香港人一定煲底相見 少你一個點得呢

手足撐住啊！！一定會有奇蹟出現！唔好放棄！我地點都會等你醒返一齊享受真正屬於我地嘅香港！！

手足 我地都等緊你醒 你一定要無事

手足我地知你頂得住！
一定等你！

手足一定要醒翻啊
就算輸都要一齊輸

撐住呀 光復之後既香港 唔可以無左你
香港人 缺一不可

好人會一世平安㗎！撐住啊手足！
我地仲要係煲底除罩相見
唔好放棄

醒返帶我哋遊科大好嗎？加油呀！！等你呀
利申：小薯仔未去過科大

集氣

加油,頂住

手足頂住啊！你好叻仔！

同學你一定會好返架，我地要煲底相見ah

手足 你一定可以精精神神行番出嚟㗎！
我哋會一齊見證到香港光復嘅時刻!

手足煲底相見！！

頂住呀手足

周同學 加油 起返身 大家一齊努力 支持你

手足我等緊你醒番架
我為你喊咗好多次
你要醒番嚟還番啲眼淚比我架
求下你 一定要醒番

巴打，頂住，休息下好啦，一定要醒返。

周同學，應承我煲底見

科大咁難入你都入讀，恨死一班垃圾曱甴！
撐住，仲要你一齊先夠數呀！快D啦！等緊你！

手足好靚仔快d好番陪我係煲底約會我會一直等你

利申:真絲

手足撐你

等你出嚟指證popo係謀殺兇手！
一定要平安好返

加油！頂住！

周仔你要快啲醒番 親眼見住香港人唔會扔低任何一個手足

手足加油啊
你一定可以撐過

頂住丫

一定一定一定要撐住
所有手足都等緊你

巴打 我愛你

醒翻比我親口講好無？

不如咁呀 都涼涼地 搞個行山丫 我聽講你鍾意戶外活動 醒返再約 一言為定架

加油一定要醒返，好多手足等緊你返黎

巴打頂住呀⋯⋯
我地會贏，你要同我地一齊慶祝光復香港🇭🇰
煲底齊齊開party

光復香港·時代革命
香港人缺一不可

手足撐住呀
你一定可以挨過呢一關！
不過抖多陣好啦 唔準訓咁耐
醒翻之後 我地一齊煲底見！
不見不散

一定會捱過去

煲底之約差你一個
你要撐住 唔好放我地飛機呀

手足，
我尋晚去左ust 聲援你，大家摺左好多好多紙鶴送比你。如果紙鶴可以令你好返，令香港好返，我相信再多紙鶴大家都願意摺。香港病左，令你受左重傷，好多人都好自責，自責自己無行出多一步。紙鶴力量唔大，但香港人如果團結起黎，每人行多一步，力量就會好大好大。我好相信有日公義一定會再臨，還你公道，還所有人一個公道。

大家好希望你會快d 醒返，同我地一齊努力醫返香港。我地一定會煲底見！

手足加油啊

手足，你要撐住，一齊打贏依場仗
之後係煲底下慶祝香港重光

頂住，求下你，要乜事都冇，我可以代替你去死，真係，一定要返嚟

手足，我地永遠都唔會放棄你！
請你相信我地，唔好放棄我地

休息夠就要醒啦，望下你身後，有無數手足等緊你返嚟歸隊架

頂住呀 手足

說好的煲底 你做咩啦？

加油！

見到你咁講 真係忍唔住喊

手足撐住, 我地仲要係煲底見

快啲起身
唔好訓落去
你仲有大好青春
唔好衰俾黑警睇

手足加油啊！！！

星期四tvb 袁志偉個仔科大畢業，大家尼賀一賀佢

唔準割我蓆！等你歸隊

一定要醒返
煲底見呀！

為你自豪，要頂住！

手足，我地仲要煲底相見！等你康復！

喊左 撐住呀手足 希望煲底下相見

手足要撐住啊 加油啊
好多人等緊你醒返㗎

休息夠就起身啦，我哋會等到你醒

周仔 撐住啊
捱過呢步 以後無野難到你！！！

手足你仲未同我地見住香港光復 醒醒好嗎

頂住呀手足

求下你，唔好放棄

we love u

手足 我好掛住你 我好想同你做好朋友 我想攬下你 快啲醒返好無？

起身屌西喇

推連豬連狗同我地一齊陪住你架！

加油呀！你並不孤單

師弟 煲底差你一個 等埋你一齊去好唔好

手足你一定要醒返呀
我地等緊你呀

手足頂住啊 我地個個都陪緊你

push999

集氣
周同學希望你一切安好

手足約咗你煲底見，同我醒返咪走數

頂住

頂住，唔好放棄呀

我會為你同你家人祈禱
手足們等緊奇蹟到來

手足要醒返！

一定要起身

頂住呀
仲要煲底見架
醒呀手足

儘快康復

手足 你一定要親眼睇到天滅中共
吉人天相

你仲要喺煲底見大家㗎 而大家好想同你一齊慶祝呢個好日子㗎 快啲醒番啦 同所有手足一齊喺煲底 一齊慶祝 一齊喊 一齊擁抱 慶祝勝利 光復香港 時代革命 仲有你 都喺缺一不可

快d醒返一齊睇香港重光既一日好冇？
加油呀 我知你一定可以醒返好返架

手足撐住 我地愛你

手足快啲返黎，咪講好咗一齊走，唔准你走先呀
要跑，跑快啲唔好停，跑返過黎我哋依邊，依邊幾百萬人等緊你返黎呀

場仗仲未打完架, 唔好咁易放棄!!

我地約好咗煲低見

手足撐住啊！！我哋仲要係煲底相見！

集氣加油，唔希望你有事，煲底相見

同為科大人，知道你一定撐得住！！！！！！
要加油呀，咁多個手足都要喺煲底見到你

手足頂住，要贏就一齊贏，一個都不能少

一定要撐住
我地一定會贏
你一定要醒返 同全部手足一齊慶祝

唔好放棄啊
我地仲要一齊除罩相見架

手足頂住呀！
煲底見呀！

手足頂住 唔好有事

要一齊光復香港呀

一定要好返

手足頂住

家人話文字比較好，佢都係寫返出黎
因為電波會影響儀器運作

巴打加油撐住啊
我要係煲底同你見面啊

手足煲底見呀!

手足快d 醒返
少你一個少好多

手足加油頂住呀!
要同我地一齊睇住香港重光!!!

撐住！！唔好放棄啊！！
大家都等緊你醒番！！！

加油呀同學仔！
美好既香港等緊你！
起身呀！仲有好多野未做架！

煲底預埋你，加油！快啲醒返一齊飲返罐可樂慶祝下！

頂住 撐住 我哋要一齊見到贏嘅一日
所有香港人都會支持你 你要加油

加油 唔好放棄

手足要撐住 唔好dum低我地 我地約好左煲底相見架嘛係咪？

求下你一定要醒返
你要同我哋一齊睇到光復香港嗰一日

撐住呀手足
我哋會等你出黎 約喺煲底見

手足
一定要起身！
個個都幫你集氣架

你要保持意志唔好輸呀

周同學加油！全香港每一個有良知既人都一齊支持你，一定要頂住一齊完成煲底之約

手足休息下
等你醒返之後我哋會俾返個屬於真香港人嘅香港你，同埋將班狗送到你面前處置

加油 撐住 等你歸隊
一定要大步攬過！
好人一生平安！

一定要同香港人一齊撐落去
你會醒返架

你一定要頂住。
你一定要同大家一齊見證我地成功果日。加油
一個都不能小！

手足頂住呀
醒番一齊喺煲底相見呀

手足，我地好愛你
香港一定會好返，
快d起身一齊食黃店！

等埋你！

求backup

hope u ok

手足撐住 香港嘅未來仲要你去親眼見證！

同學 我覺得好對你唔住 你要做加油啊！

手足 香港一定會無事 你都一定會無事 你仲有大把前途 仲有大把女要溝 加油 我知你得

快啲醒番快啲好番 係煲底除罩之日我請你飲一晚酒
私人醒 其他手足無份咖 你快啲好番我地一齊堅持落去！！！

手足，加油
唔好死
我地煲底見

周手足 我想同你一齊見證香港重光之日

手足撐住！歸隊一齊爬山！然後約好煲底見㗎！
頂住啊！！！！

而家唯一一樣嘢就係想手足你醒返

乖仔！努力過呢關！我會教阿仔以你為榜樣，勇敢丶堅持💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻
你有你努力，我哋一樣繼續努力，約定你交換good news, ok?!?
乖仔

手足
你一定要醒番！
煲底相聚
唔係得個講字
你一定要出現！
你一定要係度！
到時要同你相擁！

你知唔知 我地所有香港人 都等緊你醒番
我地知你一定做得到嫁！
你一定得嫁！

我地唔可以放棄嫁！
堅持左5個月既我地
都係好叻！

我相信你都好叻！
可以堅持落去嫁！

請你堅持下去✊🏻！

手足, 我要你起身自己睇我地既留言單呀！！

手足
頂住啊
我知你好叻㗎
我哋約定左煲底見㗎
應承我 唔好丟低我地啊
我哋愛你💗
求下你
撐住
我哋唔可以冇左你
加油啊

求下你一定要好返！

手足！頂住呀！一定要醒返！
我地約好左喺煲底見架！訓多一陣好起身啦！
我地應承過大家一個都不能再少架啦！
快啲起身！我地一齊清算曱甴！

光復香港 時代革命

播願榮光歸香港比手足聽
佢一定會聽到架

手足，頂住，唔講咁多，煲底見再同你慢慢講

手足！叫得你手足，你就係我地嘅雙手雙腳，我地永不分離！快啲醒返啦我地約左煲底見架！！

加油呀！我地要一齊撐

周同學唔係獨子黎咩？

師弟加油呀

人無事先做到世界冠軍架麻
要好返呀

一齊醒番睇共狗收皮好唔好

希望你冇野 早日康復

頂住呀！！一定要冇事！！

周同學要頂住 要一齊贏啊

加油 周同學 唔好放棄

push

撐住煲底個日要見到你

我地要一齊贏呀！快d起身

手足一定要撐住，我知道你意志力好強大，因為我地承諾過終有一日，我地一定會煲底相見

我都係大學生，呢個年紀對我地嚟講理應係最開心享受校園生活，無憂無慮既日子。將來我地仲有好長既路要行，要為香港民主自由而努力，要努力追尋自己既夢想，同自己最愛既人成家立室。應承我一定要堅持落去，快啲醒返，以後既路香港人同路人一定會陪你走落去！！

God bless you my bro

撐呀

打字太麻煩喇, 要講嘅起身過嚟煲底打住邊爐慢慢講

手足 頂住啊
要煲底下見啊

手足一定要冇事！！頂住！！

手足 頂住呀

手足 煲底見

煲底見！

加油呀！好多人都支持你架！撐住呀
等你一齊出黎

你仲有煲底下嘅屋企人未見啊手足
唔好拋底我地唔理得唔得
我已經求神拜佛我諗唔到自己可以做咩
醒翻之後一定要逐一抹翻乾淨我地啲眼淚
知唔知道啊！
等你啊
唔準走數啊
撐落去啊

手足
你我素未謀面，但係有著同一理想
只希望你吉人天相
大難不死 必有後福
願榮光歸香港
願你平安

求你唔好死
我近排已經睇到好抑鬱
覺得自己撐唔住
見到你咁 你係我既希望
我想睇你醒番 睇住你康復
求求你撐落去
成為我動力

睇相覺得你好陽光 好好笑容
你一定要醒番
笑俾我地睇

頂住呀！唔好放棄！

手足頂住呀！我地仲要係煲底見架！

你好叻仔架！今次難你唔倒架!!
快啲起身啦！
仲有好多好嘢等緊你！

集氣 周同學 加油

巴打 知你好辛苦 加油頂埋佢 我地煲底見呀要

後生仔，你一定捱得過既！！
快啲醒返等大家放心啲
加油！！

大家約好左煲底見架唔好賴低我地
努力撐住呀！
成班手足等緊你返黎

一定要平安手足

要醒翻呀黎梗仲要你份力去光復香港呀 唔準再訓啦下

如果佢無事

我請假去見陌生人, all hk people bless u

手足撐住
我地要一齊睇住香港重光

手足, 一定要頂住
我地唔會放棄, 你都一定唔好放棄

開po吹雞

撐住啊！好想同你同大家一齊實現香港重光之後嘅願望快啲醒啊！

可唔可喺煲底見呀？約好咗㗎

周同學，頂住呀，我地講好要煲底見咖，一定要守信用

醒返先可以見到你愛同愛你嘅人
大家都會等你醒返 一定要撐落去
你嘅家人朋友就係你身邊陪緊你
全香港手足都會用唔同方式去陪你！

加油呀！

加油頂住 仲有我地陪住你

對唔住手足 你要撐下去
利理非既我感覺很沒用

手足加油呀我地要煲底聚㗎點可以少左你
加油呀！！！唔好有事呀！！！！

巴打，我地喺煲底相認

仲有大把世界等緊你，拖著我地隻手，你一定會冇事

手足加油堅持住

撐住呀

手足我愛你 一定要醒翻

加油，好多手足等緊你

唔好有事呀手足

求下你唔好離開我地

手足煲底見

撐住，快啲醒啦！我哋好快勝利

撐住牙!!!

頂住ar
黑警冇一個無辜
光復果日要係煲底見

起身啦 唔好再偷懶 我地等緊你

集氣 推

頂住！

加油 ! 我地全部香港人都等緊你歸隊 !
千祈唔好放棄 你一定可以挨過宜一關 !
仲有呀 我都想識你呀！

起身一齊光復香港啦喂！訓左咁耐好攰咖，起身行下啦！

我地為香港撐住你都要醒翻同我地繼續撐住

手足手足！我想去你畢業禮！仲有好多手足都想去假！比個機會我地成班屋企人一齊坐爆個hall好唔好？快啲醒啦！醒左帶你食黃店buffet！包埋場請埋其他手足一齊食！我地一家人齊齊整整食餐開心飯好唔好？起身喇手足

Push

頂住呀！等你好返一齊行落去！

手足 全香港人都為你打緊氣 加油！

手足，你要頂住啊，可唔可以創造奇蹟比我地睇啊？
煲地相見，你約實左我地架，唔可以失約架

堅持！煲底見！

起身一齊贏一齊除罩

手足加油

手足要冇事我地要煲底見

撐住呀 我地等緊你煲底相見

周同學，求下求下求下你一定要頂住捱過呢關
捱過呢關我地煲底下見好冇啊最多介紹幾個靚女絲打你識應承我啊，要醒返我求下你我每日都會幫你祈禱，一定會有奇蹟發生嫁

係咁喊真係好攰求下你快啲起身

雖然我地互不相識
但我地都係香港人
一個都不能少㗎
你第時一定大把前途

手足頂住，我地約好左煲底相見

加油，支持住
你會無事架
要係煲底相見架

我知你一定好叻仔可以捱得過架！
加油加油加油！

手足 煲底之約呀

加油呀一個都不能少

說好的煲底相見呢？
到時一齊食餐假好嗎？
你想食咩我都請你呀 應承我一定要好返

加油
光復香港 時代革命

手足等你好返我地一齊出去食飯

周手足
我真心希望奇蹟會發生
你會完全康復 可以繼續完成你嘅學業人生
如果你可以醒返 我願意1年唔食牛為你積福
利申好鍾意食漢堡飽
你一定要醒返 所有手足都會幫你打氣

撐住呀手足

手足支持住呀！

講好咗煲底見唔準反口！不見不散！快啲醒返快啲好返一齊見證光復香港之日啊

願榮光

一齊煲底相見 撐住呀！！！

起身啦手足

集氣
手足撐住！

手足，你快啲起身啦！大家約好咗嘅地點係煲底嫁嘛，你唔係想甩底啊嘛？

頂住呀！

手足一定大步走過！！！

支持住！你醒番就會見到我哋贏咗㗎啦！！！我哋好快就會贏！！！ 你都要好快醒番！我哋去煲底見呀！！！！

周同學，你我素未謀面
但我想講句 我愛你
你快d起身接受我嘅愛意啦

手足!!!!起身呀!!!!
講好左約好煲底見㗎嘛
仲好有多路要一齊行㗎, 快D醒番啦

雖然我地互不相識
但大家係同路人就一個都不能少！
加油撐住呀手足，
一定要親眼見證我地贏既畫面！

手足我地仲要煲底相見
頂住
你醒返行得走得我咩都得
你無事我願意食一年齋幫你祈福
折壽十年都得
求下你要無事

手足要大步檻過！

撐住呀！
我地一定一定要煲底除罩相見!!
唔可以再比黑警為所欲為
所以你一定要醒返

你會無事 多謝你

手足 訓夠就好起身喇
講好左一個都不能少架嘛！！

唔好放棄呀！你一定撐到落去架！
大家都等緊你返黎，仲有好多嘢未做，快啲醒返！

頂住呀 💨💨

差唔多起身啦 唔好瞓咁耐啦
你條路仲好長 好多野可以做
一定要煲底見！
光復香港 時代革命

起身啦加油呀手足
等緊你一齊煲底相見

一定要好返 我地等你一齊煲底見

頂住啊 我哋約好左係煲底相見㗎！唔好甩底啊！

周同學！！你要醒返，然後我地一齊搵黑警報仇！！！！！你會好返架！！！加油

一定會好番架手足煲底相見啊

兄弟頂住呀，你唔可以掉低我地架
要贏一齊贏，你一定會打贏架，快d 歸隊呀。

手足, 你一定要醒返, 話比我地聽𠴱晚你點解會跌親.

你一定要醒返, 同我地一齊行落去!!

依家你可能喺一片黑暗之中 好無助 好痛苦
但係千奇唔好放棄 唔好驚
有一大班手足等緊你 一齊迎接光明
黎明即將來到 你一定要見證依一刻
唔準你放棄㗎 周同學

手足起身啦
休息夠就煲底見啦！

可唔可以撐到煲底除口罩

手足 你一定要好返 要撐住唔好放棄 我地係你身後

手足，我今日最開心嘅事，就係聽到你求生意志好強。

雖然唔認識你，但你嘅受傷真係令到好多人都好傷心，呢兩日好多人日日夜夜為你祈禱、集氣，我哋都希望可以係煲底見到你，一齊清算班死黑警架！

其實好擔心你出事啊

手足！要加油啊

手足 加油啊 我知道你好堅強 要頂住 成班手足等緊你架 一齊煲底見 見證香港重光的一日

講好咗煲底見不見不散
冇人可以甩底

我仲等緊相約煲底果日親口同你地講多謝 瞓咗兩日喇 快啲起身 等緊你齊上齊落

手足 我好想你醒返

等你醒返，大家一齊繼續努力

只要你好翻就乜都得家啦

起身啊

加油 求下你

集氣啊

我都係將軍澳撚
你快啲好返
我請你食飯
然後一齊去煲底見其他手足

周手足 你要頂住啊！
醒返一齊抗爭！我地冇左你唔得架！
知道你已經好叻仔 要繼續叻埋去啊知唔知

周同學 我知你易家好辛苦
但堅持落去 過咗呢關之後
我地一定陪你一齊行落去
香港人 缺一不可

反而想麻煩絲打你幫手同周媽媽周爸爸講，你地仔仔好勇敢好叻仔，我地好為佢咁叻而驕傲

佢好想去為香港為你地去付出去改變，希望你地明白佢唔係不自量力唔係被人洗腦，而係佢用佢僅有既力量想去保護你地仲住緊仲享受緊既香港同自由，希望你地唔好怪佢，佢真係好愛你地先會咁做

周同學要加油，你地都要，我地由齊上齊落開始已經唔再係一個個體，而係一個群體，我地都會係你地既仔女，感謝你地既體諒

求下你

加油巴打 我哋好多人而家為你打氣 ！
快啲醒返！！🙏🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻🇭🇰

Hello 周同學
等你醒返願唔願意同我做朋友呢
我好想聽下你把聲
感受你真真實實出現喺我面前
好想親口話你知 你有幾叻
有幾勇敢 我哋大家都好愛你
真係真係 好愛你

手足唔好離隊 要一齊見證香港重光 曱甴被清算既一日

手足唔好放棄

我相信有奇蹟會出現係你身上 手足約定會煲底相見

周巴打，一定要起翻身呀！我地仲要係重光之日係煲底相見

手足加油 你仲好後生 大把野等住你去做 要快d醒番

周同學一定要醒返無事!! 好多人支持你架
加油呀!!唔好放棄, 大家等緊你架

撐住啊手足！！
講好咗煲底見架！！

要支持住捱到香港重光之日 我地等你 加油

手足撐住
重光煲底見

打波-1

手足 唔准走先 講左齊上齊落 你要平安醒番 我地會一直等你 煲底相見

想你聽到呢度咁多位手足既聲音
而唔係靠你家人陳述返出黎俾你聽
唔駛心急，你想幾時起身我地就幾時過黎親口同你講野，你一定要起番身同我地見面 我地唔會放棄等你，所以你都唔可以放棄

一定要贏呢場仗

每一個有心巴絲留言都睇到我
周手足，頂住，煲底見，我地再一齊大合唱

五個加油

手足頂住呀，我哋仲要一齊去煲底相見㗎

巴打 煲底見

你一定會無事 呢場仗贏咗之後
到時我要係煲底見到冇穿冇爛嘅你

你一定會好返咖 因為堅強嘅你係唔會被任何事打敗 要相信自己一定可以企返起身 唔好放棄

周同學一定要快d醒返睇我地打勝仗

相約煲底見！

煲底相見唔係口號,你一定要係果日同我地慶祝

加油 一定一定要無事！

我有間細細地既餐廳，想請你食飯，比下面起番身過來食好嗎！

希望真係有奇蹟

手足

手足， 知道你好努力咁撐緊！瞓多日好醒啦！
等住你煲底見

好人一生平安
集氣！！你會冇事㗎周周學
會吉人天相 ！

我 cap低咗！！！聽日我朋友會讀比佢聽！！

要同你一齊光復香港
我地成班手足都等緊你起身

手足
我地想見你啊
煲底等 好冇？
連登仔一齊食m記啊
醒啊 醒啊 唔好訓
我就黎生日 我俾個生日願望你呀

我唔信宗教㗎 但為你 我祈左禱
手足 一個不能少呀

加油 仲未光復香港 同我地一齊唔好放棄

集氣！
加油啊！要好翻
好多人撐你！要煲低見！

手足，你一定要醒瞓

大家等緊你返嚟

條路要大家一齊行落去，知道嗎？

手足 你會醒番再睇到香港人成功煲底一聚

只願你無事

手足，頂住！愛你😘

你要醒返呀，我地未贏架，我地仲要係煲底玩雷射筆架，
等你呀！！等你呀！！手足！！

梓樂 我知道你已經好叻
希望你再努力啲 撐住
我會為你祈禱 只要你唔放棄 奇蹟就有可能出現嫁！！！

撐住呀！
一個都不能少！

手足！煲底之約差你一個咋！
一定會大步檻過！平平安安！

我地要一齊走落去㗎 醒呀

約左你係煲底下再見 你要同我地見證呢一日

我地一齊煲底相見呀

你未係時候走架 好番之後 仲要拍拖溝女 發大財 周遊列國
好多野未做好多野未玩 你依家咩都唔洗做 只有堅持 一定要堅持
大家都一齊同你堅持 直到你醒番 你再親身去讀我地比你GA留言
再用你把口話比我地知
堅持係真係有好結果
相信你GA身體自癒能力 亦都相信你自己 你一定得架

撐住
等你一齊煲底相見

快啲無事重光嗰日要係煲底見到你

手足，撐住啊！
希望你盡快脫離危險期
條路幾難行
我地咁多位手足一定撐住大家
一齊行落去！

希望出現到奇跡

撐住呀手足，要好番呀
等喺煲底見㗎

返嚟同我哋考埋個Final

爛grade都頂到，呢啲無理由頂唔到

等你醒返一齊派膠
集氣

手足 你係咪讀CS呀 dup code捱左咁多晚通宵 唔爭在捱埋今次呀

你嘅屋企人好想你醒翻 科大每一個人都好想你醒翻 我地每一個香港人都想見到你醒翻 你一定會起翻身架 係咪呀？我地一定會贏架 係咪呀？

光復香港下一句係咩 你一定記得架 係咩呀

周同學你一定要撐住，好多人都等緊你陪大家一齊行落去
千祈唔好放棄，你未來仲有幾十年人生
仲有好多野等緊你去發掘
一定要捱過依關

要一齊睇到重光既個一日呀

周同學，加油！

一定可以煲底見

香港人愛你呀

手足 撐住！願榮光歸於你！

快啲醒呀

鬥爭左咁耐，等埋你一齊見証一個屬於香港人嘅未來，唔好呢個時候先黎放棄

加油 頂住呀

我地仲要係煲底慶祝勝利

瞓夠啦起身啦
邊個批准你咁快扔低所有手足自己去休息架

要撐住啊！！ 香港人等緊你！！！

願我地係煲底下相擁既時候 會見到你

一定要醒，受傷個個唔應該係你

加油手足

手足，我地全香港好多人同你打緊氣，我知你一定會平安

唔好食m記 一齊去掃黃店

冇宗教，但都係第一次咁誠心祈禱

手足，一定要醒返見到我地重光嘅一日

手足快啲起身呀 我地會等你 會一直為你祈禱
雖然我唔識你 但真係好擔心你 你要撐住 煲底見

周同學 加油!
永不放棄!

我哋一齊行落去！

我哋只想見到你健健康康平平安安
重光之日再一齊慶祝
仲有你要親身多謝袋義士啊

巴打請你一定要冇事
講好咗他日煲底相見，一定要做到！要一齊見證光復香港嘅一刻！
仲有幾個月，連鼠都會面世（應該？），巴打你都會想見到佢咩樣
請你一定要冇事

手足
你一定會好翻哂
仲精神過我地
之後我地等到勝利之時
一齊手索手去煲底
搵翻當日拖時間既英雄

手足 我地講好咗要煲底相見
頂住呀！我哋要一齊睇到一個我哋爭取左好耐嘅美好香港！千祈唔好放棄呀！

手足一定要冇事，出返黎我地做個朋友
約定你一齊去食黃店！

撐住好無，加油

約定你煲底見

唔好放棄呀手足！大家等緊你架！要堅強呀！

乖 快啲醒返

手足加油，我一定等你出返黎。

你出到黎，你想做咩，我都幫你做。

我等你 煲低相見 唔準唔黎齊上齊落

你一定會無事㗎！
我哋一定會支持同陪住你
頂住

我住係尚德邨又係科大舊生，真係好希望好希望你會無事，希望有奇蹟發生

香港人, 缺一不可!!!

加油頂住巴打

加油呀！！！我哋全部人都等緊你醒返㗎！

加油，要撐住！我地所有人都撐你㗎！

手足加油！撐住

周同學
場仗仲未打完
我知道你唔會先行離隊㗎
我哋明明約好煲底相見
你人生仲有好長的路要有
要讀書要搵工要溝女
更重要係同我哋一齊望到光復香港那一天

醒呀！我哋等你歸隊

......我忍唔住要喊了

會有奇蹟架

我要係煲底見到你

手足撐住呀！
好多絲打手足爭崩頭要嫁比你
起身揀老婆呀！
快啲醒

手足 我愛你 醒啦好唔好

一定要平安渡過

手足 多謝您嘅付出 但我哋所有人都好需要您 請您繼續撐落去 您一定一定會同我哋一齊見到榮光到臨嘅一日

加油頂住呀， 快d好返！

等你歸隊
永不割蓆!!
等你一齊屌狗

煲底見果日唔準唔出現！
加油！

等你康復，加油💪

周手足 一定要捱住 我好想煲底同你相見 好人一定要大步檻過

集氣😢😢😢 手足一定唔可以有事

光復香港，時代革命
煲底見

煲底見
一齊食野啦

頂住呀約好煲底見
唔可以失約
我地會等你醒返

周同學 辛苦你啦！
知道你撐得好辛苦
但係我地大家都要一齊撐呀
願我可以同你所分擔你既苦痛

快d起身啦，罷工同集會都要人！差你呀

加油

加油💪一定要好返

周仔醒啊
一班兄弟姊妹等緊你

手足要捱住！要係鬼門關番番黎啊！
唔好俾個到既假像呃到
我知道你有好多心願未了架！一定要番黎啊！
我地要捱到光復香港為止大家相見架

你要盡快康復，我地要係煲底見！

手足頂住
快啲醒返歸隊 我地仲要係煲底除罩相擁

煲底見！❤️加油！

ust手足
屌那星ust讀書我都知好撚辛苦
但係你唔好諗著走左去
我地liba見啦
你一定要醒返
一定要好返

手足頂住呀！！
一齊光復香港！！

我知你好攰 所以岩既 攰就休息訓下啦
但訓夠好起身啦
我地個個都等住你嫁
一定一定要撐住 唔可以放棄！！

條路再難行 大家都會陪你一齊行落去既

手足！一定要好返，我地一齊睇支爆，睇個三萬黑警仆街！！

手足頂住呀 幾辛苦都好 撐落去
你一定可以醒番 我地都會繼續撐落去
等你康復 然後一齊去煲底重聚

周同學
唔好訓啦 要起身啦
要相信奇蹟一定會發生
你千祈千祈唔好放棄呀

周同學快啲醒啊，講好煲底相見

周手足,

你撐住呀!
我地仲要係煲底見面架
你好勇敢, 為著香港既人既付出而站出來
記住要快D康復!
比個叻叻你!

仲有咁多野未試
咁多野未做
香光重光都未見到
你捨得離開嗎？
說好的煲底見啊！

#好人一生平安

手足撐住！！我地仲要煲底相見架
醒返等我地一齊認識下你好冇？

手足 訓多陣好起身啦
大家等埋你一齊光復香港

快啲同我起身啊，我信你一定大步檻過
出院見

手足 我同你素未謀面 但係大家都係為左同一個理想企出黎 知道你一定會醒番 我地仲要出黎煲底再見

巴打 頂著！

手足！撐住！煲底見！

手足你好
今日係圖書館個陣真係忍唔住喊
覺得個天好唔公平
但你一定要努力好返！
我地一齊幫香港！令香港變成我地曾經驕傲嘅地方！
我地唔會放棄你！你都唔好放棄我地啊！
希望我地可以一齊接你出院啦！

為你緊張嘅手足上

唔好訓啦
約埋係煲底相見嫁嘛
我要見到你嫁

周手足
雖然我地素未謀面，但一樣係同行兒女
俾心機撐住
我地每一個都會為你打氣
等你好返，我地一齊陪你去你想去嘅地方，做你想做嘅事，好冇？

加油 一定要醒返

喂 衰鬼 唞多陣就好歸隊喇
講好咗齊上齊落 不割席㗎嘛
要贏就一齊贏 要輸就一齊輸！
二百萬個手足等緊你歸隊㗎
唔準自己擅自quit game呀
梁烈士仲未想見你住呀呀呀

你頂住呀，我地要一齊見證香港重光架！

啱呀 唔好食M記
中資！！！
一齊同周手足掃黃店！！！

加油醒呀

師弟，快啲起身考final

手足你要好似我個名咁 頂撚住呀

加油！撐住

仲要煲底見呀手足 頂住呀

好人一生平安

我地會贏 唔洗擔心

無論點都好 我都會過黎探一探你
希望你比個機會我

加油頂住
要同我地見證支爆
香港重光嘅一日

齊上齊落

我係煲底一定要見到你!!!
同我頂撚住呀!!!

手足，一定要堅持，講出個真相俾大家知！
我知道訓覺好舒服，但訓夠就要醒啦！未來的美好香港同所有真香港人都等緊你醒翻，好翻！我地知道你一定得o架！加油！

手足，我睇到「求生意志好強」呢幾隻字眼濕濕咗成日，我知道你都好想起身同我地行落去，我知道你都好想起身指証班黑警，我知道你都好想喺煲底同向位手足見到光復嘅一日。請你一定要撐住，我一定會等你。
但如果你身心都真係支持唔到好想退出嘅話，你休息啦，我唔會忘記你，我地一定盡力幫你討回公道
家人如果睇到，有錢銀上需要請開聲，手足們一定幫得就幫

起身喇手足，齊上齊落

大家都係科大人 雖然唔識你 但真係好擔心你
快啲醒番好嘛 仲有好多愛你同關心你嘅人等緊你呀
加油頂住呀 醒番之後做個朋友呀

唔好抌低我哋
約好咗煲底相見

個個都想有你一齊行埋落去
冇人想幫你行呀
仇我地一定會報 但你點都要歸隊

點都好撐著呀

周同學一定會無事架！

真係好想你醒返，一定要頂住，香港人與你同行，加油！

撐住啊將軍澳手足 約定左煲底相見架我地等緊你 要平安無事呀

手足，唔好唔記得我哋嘅煲底之約！我哋會陪你一齊行落去，見證香港光復
等你醒返，健健康康精精神神，陪你掃晒十八區所有嘅黃店又點話
等你歸隊！

加油，頂住呀，我地個個都撐你呀!

手足頂住呀 我都知你仲未想走
留低陪我地打贏呢場仗

周同學 你要捱過去 我們要煲底見 唱願榮歸香港
我們仲要慶重光
求你捱下去！

手足 行左咁多個月 無理由依家訓低 起身同香港人行落去

手足 加油
係依一刻我相信你 所以我會叫係努力生存落去
未來即使好定壞 我地都要一齊走落去
總而然之 寧化飛灰 不作浮塵
煲底再會

手足一定要醒返遲啲你大學畢業我黎同你影相

周義士 同行兒女
快d起身 番黎同我地一齊係煲底
食好野 BBQ 野餐
大把前絲勇武美麗絲等緊你架！！！

我唔知呢個世界到底有無神 如果有更加唔明白點解佢要香港人承受咁多不公平不公義嘅時候仲唔出黎幫我地 但如果你可以好得返 我願意跟穌哥一世 我知自己字窮唔識講野 只願你可以平安康復 好人一生平安

Up

一齊唱國歌

手足撐住 我地等你返嚟一齊行落去
約實你煲底相認 一個都不能少!
集氣

巴打頂住呀
記唔記得煲底之約啊
要一齊睇住甴近平同共慘黨收皮啊

手足，一個都不能少。撐著!

手足加油呀 撐住

周手足我地唔會抌低你架！支持住！我地等你快啲歸隊！

手足撐住呀，一定會好翻！

你會好返加

手足我知你一定聽到 唔好放棄 頂住呀 我同我屋企人會為你祈禱 一定要醒返

手足 我知你好叻仔一定頂得住㗎！

周同學，撐住，我知你有好堅強嘅意志力，同自己講一定要醒，大家等梗你一齊煲底相見。加油💪🏻

你諗下喎
你醒返就可以將真相講出嚟做核彈

加油呀你一定得㗎，就係等你為香港贏呢埸仗

周同學，你會冇事㗎，撐住呀，林鄭班仆街未死你都唔好放棄

無錯，撐住，我地要係煲底見！

手足要撐住啊

手足！！！講好左我地要係煲底相見咖！
我地不見不散

希望你吉人天相 好多人為你打氣 唔好離開我地

手足 希望你可以醒返
我地會係煲底相見

手足要望住我哋光復香港
愛你啊

手足唔好放棄啊，你依家可能好痛好無助
但身邊仲有好多好愛你既家人，同埋好關心你既香港人，等緊你醒過來，然後一齊贏返個香港返黎
加油啊

手足，快啲醒返快啲康復，我地煲底見！

約好左煲底相見，缺一不可

大步欖過 加油

兄弟，你知唔知有琴晚呢度有幾多兄弟姊妹話只要你醒返，減壽十年都肯，有d仲話減1/3 都肯
你一定要頂住一定要醒，唔係你點對得住大家，知唔知。

手足支持住 唔好放棄 我地好多人支持你陪住你

手足 加油

加油啊香港等緊你贏

加油呀! 撐住 全部人都等緊你

唔準自己一個孤令令

加油！

快啲好返同同學仔朋友仔去玩

手足 希望你堅持落去 好多人係煲底等緊你 唔好放我哋飛機呀

你一定要無事，一定要大步檻過
我相信你，你會做得到，一定會做得到！
你要醒返先見到我地勝利果日
求求你，一定要無事

手足加油呀!
幫你祈左兩次禱 你要大步檻過!
我地煲底見!
你咁叻仔讀到UST要起身加油呀!
等你好消息咖!!知唔知道!!

要撐住呀

煲底留左個位比你，不見不散

手足！你要頂住呀 大家一定會等到你醒我地一齊煲底相見呀
光復香港 時代革命

好人一世平安

要醒返呀

講好咗香港人要齊上齊落大家煲底下再聚，唔好自己一個離隊呀求吓您一定要好返

手足撐住
煲底之約點可以少左你

願菩薩既加持好似夏天既雨水降臨到你身上

手足
無論前路有幾難行
我哋都唔好放棄希望
我哋等緊你一齊行
快啲歸隊啦

手足 雖然同你素未謀面 但一諗到我地年齡差唔多就好心痛
我地仲有好多野未曾試過架嘛畢業旅行去環遊世界好冇真係仲有好多事都仲等緊你架
唔好放棄啊！！！撐住啊！！！過左呢一關一定會無事我地所有人都會為你祈禱 會同你一齊行落去 願你平安

齊上齊落 加油！快啲好返指證佢地既惡行！

每日都會幫你做祈禱
你聽朝好醒啦

手足,加油,我知道好痛好辛苦,但係記唔記得我地煲底之約呀?
喺煲底點唔可以無咗你嫁,我地係一家人,點都撐住你嫁!!!!
當你好返既時候,我地就可以一齊享受免於恐懼既自由嫁啦!!
到時我地都唔洗驚班死黑警,我地可以光復到香港嫁!!差你一個咋!!!唔好放棄,我地一齊撐落去!

咪借啲意放棄啊手足
我哋仲等梗你返嚟同我哋一齊係煲底唱榮光

等你歸隊啊

求下你快啲醒返， 我地仲要一齊睇住班黑警點樣被追究！

一齊努力
呢場抗戰未完

快啲醒返啦，我地好多人等埋你一齊行呢條路

加油啊

訓一陣好啦
要起身去煲底架

周同學
我地唔需要烈士
我地要希望
我地要係煲底相見！！
全城都為你祈禱
你要醒啊！！

加油呀手足
終有一日一定要一齊煲底除罩相認！
一定要好番

集氣!!!!!!!!一定會醒返!!!!!

頂住呀快啲醒返

手足煲底見呀

手足我好想你醒翻，你就當我係自私啦
我地有唔小手足已經犧牲咗，真係唔可以再小任何一個，雖然我同你素未謀面，但由6月玩香城Online嗰日起，我已經當咗所有玩家係我自己屋企人，所以你一定要醒翻，我唔想再小任何一個屋企人，應承我，要撐住，睇住我地打勝仗呀！

起身啊唔准做逃兵啊

雖然我地未見過面 但喺睇到新聞見到你的事我都好擔心 手足啊 講好左煲底相見㗎嘛 你要起翻身啊 到時候我地會大大力地摟住你㗎 一定要捱住啊！
加油我地要一齊光復香港㗎！

可唔可以醒番

唔好有事

集氣！手足要加油！

【20:37】據悉，科大生情況並不樂觀，兩次手術後腦部仍然嚴重腫脹，右腦壞死，腦幹嚴重受損至接近腦幹死亡。腦幹在大腦中是負責維持呼吸、血壓和心跳，當腦幹嚴重受損，也難以控制身體其他機能。

叫我點樂觀？

手足你一定唔會有事架！
醒翻之後我地煲底相見！

手足！
今日係我生日啊！我得一個願望！
就係希望你可以平安無事
真係好想一齊接你出院 大家一齊慢慢行落去
講咗唔准放棄㗎！一言為定！香港人一齊等你！

唔知你平時有啲乜喜好 但手足你好翻之後我地一齊去行山食糖水打wargame乜都好加油

頂住呀 約左你係煲底見
咪放我飛機呀

撐住啊

手足一定要大步攬過！！！
記住煲底之約！

手足頂住啊
煲底見！

🥺真絲

推呀
你一定可以醒返架！

快d醒返 大把連登仔跟機要找數

你好返
我就煮甜品畀你食呀
我嘅鮮奶撻好好食架

佢未放棄既話我地都唔應該放棄

手足你要堅強撐落去

我地個個都等緊你康復呀
榮光歸香港，預埋你一份

一定要撐落去 我愛大家 一個都不能少

你好返我俾isom1380 source你助你A+！

集氣！！！煲底見呀

周同學，我地等緊你架。
我由今日開始食素，希望你平安健康。

撐住呀！大把手足等緊你呀！我哋要一齊行之後嘅路，要一齊行到重光同煲底除罩相見嗰日

一定要好番🙏 祈禱

兄弟爬山
你加油早日好翻
我地都一樣唔會放棄繼續為自由香港而戰

雖然素未謀面
但係都係手足
一個都不能少
香港重光之後
記住嚟煲底啊
一定第一時間
狗衝過黎識你

加油啊 要好番

一定要醒返

將軍澳不會放棄你 你也不要放棄自己

一個將軍澳手足上

手足 撐住
求求你一定要醒返
香港人為你集氣！

齊上齊落！
快啲好返！

唔知會唔會讀到咁後
不過手足 撐住呀
之前睇過報導話人昏迷咗會抽離咗身體望到其他人做緊咩
如果係真 我知道你望到好多人為你打氣嫁
雖然我地未贏 但你想唔想像到我地有一日會係煲底
會一齊笑一齊喊 會重新認識大家
會終於知道戰友叫咩名係咩樣
手足 揸緊信念呀！
你諗下醒返之後會感受到好多愛 有親情友情愛情
要加油頂住呀

手足，我已為你祈禱，你要堅持！
今日杜文澤同叻哥個辯論真係好好笑，
你要快啲醒番睇下，一齊笑9條廢老藍絲

我唔識你 但我個心好痛
因為我地係屋企人 係手足
你忍心掉低我地咩？
夠鐘醒啦 唔好訓 要一齊行落去
一定冇事架你 你醒翻我同你做好朋友做屋企人好冇？
你條路 我地條路都未行完架！
你唔可以放棄 一 定 要 頂 住

世界有奇蹟有神既話 求下你幫下佢大步欖過

天佑手足

手足你一定好痛
唔知可以做啲咩 惟有不斷咁祈禱
只求你平安冇事 我地仲要煲底見架
快啲番黎一齊光復香港 時代革命
撐住啊！！！我地會陪住你

頂撚住呀

一定醒番!

手足
你一定要冇事
一齊係煲底除口罩相認

周同學一家
香港人同你哋一齊，齊上齊落
唔好輸

一定會醒返㗎你！
你嘅求生意志都代表左我地香港人嘅求生意志！
我地唔會咁順攤就俾個19政府同中共玩死㗎！
撐住呀手足！

正經po
所有手足都係兄弟姊妹
家姐今個星期就去為你祈福
家姐愛你

求吓你唔好離開我哋
香港要人 爭你啊！醒返一齊堅持落去啊手足

等你呢

手足要頂住！！
唔好放棄！！！！

齊上齊落！唔留低任何人！
快啲番黎啊

周同學 你一定要撐住！我地個個都撐緊你嫁！唔洗驚啊！有個問題好想問你嫁！你記得起身答我啊～～ 香港重光之後，你最想做咩啊？！？ 我就最想做藝術治療師同埋唔洗再畫文宣🙈 哈哈！一定要煲底見啊！好想見到你啊！約定你啦！加油啊！要同我地一齊反抗啊！！！！！

手足頂住呀
你要見到香港重光之日呀

加油！撐住呀！！！

手足一定會有奇蹟出現㗎你會好返

撐住，要齊上齊落，
一齊見證我地成功既一日！
唔可以就咁放過班人渣

周手足
我好想認識你同你傾下偈啊
約你出院後去coffee date 喇!

手足要加油！撐住！
唔好瞓咁耐啊～約好要煲底相見㗎嘛！
我信你一定撐到落去㗎！加油！

請家人一定要繼續追究落去
手足快D醒啦唔好再嚇我地

手足你醒返既野我願意戒左最中意飲既珍奶
仲有我地要約定煲底相擁 我會為你祈禱架
好人會有好報的撐住

手足你要撐住啊！！！
一個都不能少
你要快啲醒返知唔知
我地會等到喺煲底相擁嘅一刻架
我地會為你打氣 加油！

手足一定要撐住啊！
唔好放棄 我地都唔會放棄
大家都要見證勝利 一定會同你係煲底相見！

同學你要堅持落去
你屋企家人好需要你
香港好需要你
我地都好需要你
唔好放棄

唔好離開我地

周手足，香港人個個都支持你，知道你會頂得住。光復香港，時代革命，唔上係一句口號，唔准你咁快離隊。希望你快D醒返，早日歸隊，之日香港重光，煲底除口罩見

想像唔到你有幾痛幾辛苦，但無論幾攰都好，都要努力撐住好嗎？請你堅持一秒多一秒再一秒。手足需要你，抖足精神就要醒返陪我哋手拖手行落去，唔准丟低我哋!!!（抱抱）

只希望你平安醒返 撐住啊大家仲要係煲底相見嫁

我地一定會煲底見架

為巴打祈禱

手足我開始緊食素啦 加油呀

你一直相信奇蹟會出現係香港，都要相信奇蹟會發生係你身上香港同你都會一齊渡過難關架好人一世平安啊

咁渣架 俾你抖一陣啦
一陣好啦
大家等緊你歸隊架 一個都不能少
應承我 你一要好返
我相信 奇蹟一定會出現喺你身上

手吹要支持住 無論之後條路係點難行我哋都會陪住你行

手足要撐住！煲底見！

快些醒
等緊你
我地唔夠大聲

仲差你乍
一齊出來鬧狗

手足 煲底相見
要支持落去 撐住呀

好多謝你企出黎為香港 為大家既付出 希望你快d醒 大家都好擔心 早日康復 係你休息既時間 我地會更努力
兄弟爬山

手足！！你得㗎！！加油！支持住！

我第一次為一個人承諾下年食一年素食，唔知得唔得，但我會試下嫁，你一定要好番

手足頂住呀

周手足
雖然你唔識我，但請你一定要撐住
你要知道有好多人支持你㗎
唔好有事

訓一陣好喇快啲醒番呀！
你會冇事！

約好咗煲底見
要撐住

快啲訓返呀手足

仲有好多嘢未做呀

雖然同你素未謀面
但係我哋有一樣嘅約定 目標
你要堅持住呀
我哋會在煲底下相見相擁

手足，全香港人都支持你繼續撐落去，我地等緊你好返再齊上齊落呀，加油！

手足！快啲醒呀！
大家都等緊你嫁！撐住呀！
唔好放棄！

太心急打錯字

手足要支持住 無論之後條路係點難行我哋都會陪住你行

撐住，香港人整整齊齊，唔可以缺左你。

大步𨈇過

手足撐住呀！

喂 我約實咗你醒番睇住香港贏
唔俾走數㗎

周手足, 多你一個就好多, 你有責任自己去見證呢場革命, 齊上齊落, 冇得自行離隊架

手足你要加油

手足頂住啊！！！ 仲有好多囡囡等你溝！唔好訓啦 乖仔

手足加油 雖然唔識你 但好希望可以同你講野

手足加油，香港人以你為榮。

等緊你歸隊快啲起身一齊屌狗！！

手足你一定得架，要頂住
我哋全部手足都會幫你打氣
我哋煲底見

加油 快點醒返

萬大事有我地 千祈唔好放棄自己 你一定會大步檻過

手足撐住!
只要手足一日未放棄, 我地都唔會放棄你!
要一齊見證住香港贏! 煲底見!
如果家人有咩需要/困難, 上黎呢到搵大家幫手

手足我希望你可以睇到公義彰顯既一日，撐住

手足撐住，記住煲底之約

一定要撐住 唔好跟佢地走啊 80年後先好跟

光復香港
我會等你接下句

頂住啊！！！

頂住呀！
我地要齊上齊落呀！
希望手足可以快啲醒翻啦

我哋一齊行埋落去呀，好冇？
眾香港人與你同在

集氣 醒呀 康復呀

手足撐住呀
說好的煲底見呢唔準你走先

兄弟你知唔知有個兄弟為左引開樓下成隊防暴垃圾，等FA上黎幫你，一條友頂住果廿件垃圾, 之後比班垃圾打到成面血咁拉左。係咪好嬲？所以你一定要醒返要一齊清算班垃圾警渣，唔可以比佢地笑到最後呀

樓主一定要將所有連登仔既說話講比周同學聽，聽完佢一定醒

周同學呀 雖然我無見過你 但我希望呢篇嘢你有機會會聽到 甚至有機會醒返自己會睇到 其實我一邊寫緊嗰陣一邊都喊緊 我睇到新聞話你生存意志力仲好強 我好希望你要好返 睇得出你真係好想醒返再同我地一齊行落去 千祈唔好放棄 好人要有好報 要醒返睇下我地呢班香港人贏 睇下我地香港人有幾叻 睇下你自己有幾叻 你屋企人仲有200萬個手足都等緊你醒返 我見到有人話願意為你戒食肉一年 我都願意 同埋我願意折壽十年嚟換你今次大步欖過 所以你一定要冇事 我地真係好愛你 好掛住你 好擔心你 你而家仲係22歲 仲有好多路要行 所以千祈唔好放棄 我知你好叻好勁架 你一定要好返 而且要健健康康 同中共港共鬥長命 知唔知

另外都想同周同學嘅屋企人講 知你地一定係最痛苦最擔心周同學嘅人 我唔知點樣安慰你地 睇到你地係好堅強 仲上嚟開post叫大家集氣 但我唔想淨係為周同學集氣 仲想為你地一家人打氣 我都係個學生 錢真係無乜 但有需要真係會盡捐 如果有捐血捐器官嘅需要我都好願意 多謝你地願意俾我地為周同學打氣 你地都要加油....

巴打 佢問你有冇相 佢想形容比手足聽 如果有希望趕得切print出黎
集氣！！！！

手足 我地會等你 你要快啲醒番 吾好要我地等咁耐喇

加油呀 全香港人都撐你
我地都唔可以放棄呀！

我哋係煲底等你！到時見！

同學你好勇敢
我會教導我嘅小朋友學你一樣
為正確嘅事堅持到底
多謝你

頂住呀手足 要去煲底相認呀

撐住!!!

頂住
煲底 科大見

手足 一定要平安無事 大步攬過
我信吉人自有天相
你要加油 支持你
我會幫你祈禱 (雖然無宗教信仰)

周同學，you’re not alone !

手足你一定要醒返呀 我地要係煲底一齊慶祝架

邱義士周同學你放棄左真係對唔住冒死救你既人

你記唔記得我地約好左煲底相見？
我地等緊你歸隊 見證呢一個時刻
所以你要快d醒返！！

撐住啊手足 多你一個好多架
我地一早相約左要係煲底除罩相擁架嘛
我等你！

周同學，我讀書冇你咁叻，你必定係一個人才，你仲有好多嘢想做但未做，應承我，要撐住啊！就算呢一刻未必完全醫得好你，只要你撐落去，將來醫學會有突破救到你，我地要係煲底見！幾耐我地都會等你醒返！加油啊手足！

我朋友話全部都會讀 嘈醒佢

手足，我地愛你
連登巴絲好有愛，話你好返，會食素戒煙酒戒丁
我會為你念經，撐住呀！

手足 加油呀 唔好放棄 香港唔可以冇左你 你醒番我地一齊約出黎玩 一齊去煲底聚會 等你呀 頂住

雖然我唔識你，但我真心好希望你可以冇事
呢幾個月我地失去既已經夠多，而家就離隊你捨得咩？
手足，我願意減壽黎換取你平安！
你快d好番黎見我地呀！
身體可以慢慢休養康復，最緊要冇事，
我地仲要睇住個政權比天收，睇共產黨仆街！
講好左煲底見嫁嘛，到時可唔可以比我攬住你呀？

願你一切安好

周同學 我地無論發生咩事都會同你一齊行落去呀！黎！起身！仲有三萬個popo連警嫂警仔女警寵母等緊我地逐！個！清！算！架！
煲底嗰日我要攬到你好實好實 實到你唔會再跌落樓

要撐住啊！ 等你好番出來見！

周手足
加油呀
仲有我地成班人陪你行落去
我地煲底見
#各位基督徒巴絲
#不住禱告

醒啦，係時候繼續走落去
雖然我唔識你本人，但我當你兄弟架啦

周手足雖然素未謀面
但我每次諗起你既事，都忍唔住喊
我地係呢個月，失去左太多既手足
我已經唔想再失去任何一位手足啦
好多人願意成世食齋，甚麼折壽黎換你醒返
我地真係好想可以係煲底攬住活生生既你，再一齊唱願榮光歸香港

我應承你啊我地一定唔會放棄抗爭，等你係好返個日比你見到一個重光左既香港
你可唔可以都繼續堅持，唔好放棄？

周同學，快d起身返學啦
唔好再訓啦，我好擔心你，全香港人擔心你，話俾我知你只係訓一訓教休息下，之後起身返學溝女啦

你一定一定要醒番呀 一個都不能少

手足加油！大家都一齊陪你撐落去㗎！
我哋一定可以係煲底除罩相見！

我地仲要一齊行落去

周同學 撐住呀 快啲醒 等同你一齊光復香港 約好左要煲底見 所以你一定會無事架 加油加油加油

要醒返啊，一定

唔準自己走先吖
要走一齊走
而家要一齊努力吖

如果你可以醒反 我依個食肉獸會為你齋戒一個月
平時無拜山 但會為你去拜神 希望你醒反

手足！知道你辛苦，但抖一陣好啦！未爬完山㗎我哋！
我哋所有人都係煲底等你呀！

手足，頂住啊！ 相約左係煲底見面架

香港人！缺一不可！
要同共產黨鬥長命！！！
番嚟啊巴打！

hello周同學
你一定要加油一定一定一定要醒返
我地所有人都等緊你歸隊
等緊你煲底除罩相見
等緊你係香港重光之日一齊慶祝
我地都想你醒返
你一定可以架 俾d信心 醒啊！！！

從來都無係連登po過野，手足，比左第一次你啦！
本身想寫信比你，但信太慢，係度講左先，信後補啦！

你好堅強，所有人都陪住你撐落去、你唔係一個人，
大家都等緊你醒番，要相信你自己，你一定做到！

煲底見就指定動作啦，訓住你都要同我記得呀！
等你，不見不散

手足 加油堅持著 我地都支持你
等你好返架 唔好放棄 你一定可以架

手足放心
我哋喺到撐住
你抖夠再歸隊

手足撐住呀
我知道你一定可以大步欖過架
到時贏左我地仲要煲底除罩相認架嘛
加油！

光復香港 時代革命

唔準你無口齒，要兌現大家既承諾，除口罩煲底相見

奇蹟係會發生，我知你聽到嘅，唔好放棄，你撑咗咁耐，絕對唔可以放棄

奇蹟降臨周同學身上，希望你醒翻同正常生活
我願意折壽20年

煲底相見呀！

快啲起身，我和理非以後都陪你一齊練跑

手足，一定要撐住，醒返之後我哋一齊慶祝重光之日
成個香港有良心有血性嘅人都同緊你打氣加油
煲底相見之時，香港重建之日，唔可以冇你㗎
前路縱使崎嶇滿途，我哋攜手邁步前行，並不孤彈
五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命

好人一生平安
希望你早日康復

唔好放棄呀！！！！

頂住啊

加油，一定要煲底見

手足 希望你大步欖過 無事醒返
我地仲要一齊係煲底相見！
加油 我地會一路為你集氣支持你 唔好放棄！

周同學
你好似有打籃球
我係將軍澳撚呀
我有隊球隊
需要你嚟打呀
每個星期日都有場
我等你嚟同我哋一齊打啊
求下你快啲起身
我哋齊上齊落
打完波就一齊去煲底見其他手足

我願用5年壽命換你醒返
香港唔可以少咗你

唔好訓咁耐啦 起身啦
我地同你一齊去屌popo啦

如果有以後 我會保護你

煲底見呀！

周同學，知道你嘅求生意志好強，你一定要好返呀，香港人會支持你㗎！加油！我每日都會為你祈禱打氣㗎！你千其唔好放棄呀！

周同學你要頂住
一定要大步檻過
等住你喺煲底同我哋相見
知你好努力撐緊
千其唔好放棄

手足 光復香港 下一句係？
等你起身答我！

手足
我地約好左係煲底相見架
唔好走數呀

一個都不能少 休息陣好返嚟

撐住 你休息一陣 我哋煲底見 好冇？

一都不能少！
手足加油，要撐過呢一關呀！

頂住呀。 大家等你醒番！

周同學你會好快冇事嘅，然後我哋一齊慶祝香港重光

手足一定要醒返
只要你醒返 要我齋戒一年又點話
求求你快啲醒返 唔准走呀
要一齊睇住啲衰人俾天收架

頂住💪🏻💪🏻💪🏻

周同學你一定要頂住 知你求生意志好強 你已經好叻仔 希望你可以醒返
無論如何 大家點都會為你討回公道

手足你一定要捱住
我地要一齊睇下光復後嘅香港會有幾美好

手足！！！撐住！！
你一定一定會好番！
香港一定一定會重光！
黑警一定一定會有報應！
起身！一齊睇黑警點還！

師弟 撐住
你仲要成為下一個steve job or Bill Gates

加油呀！要撐住！一定要醒返呀！

訓夠就好醒啦，大家等緊你！

你要撐住呀 我好唔想你有事
希望奇跡會降落係你身上 好人有好報
你仲要醒返親口同將軍澳英雄 同所有有份救你FA 消防 救護 醫生 護士講多謝
你仲要親眼望住害你嘅人有咩報應 一定要撐住呀

對唔住!!係我早10年前唔識反抗
如果早10年前 我呢批人識反抗
你今日就唔會搞成咁 求下你點都要醒番

周同學你要加油頂住 全香港好多人都集氣想你大步檻過呢關 希望奇蹟會發生係你身上

你一定要好翻！
你一定要親眼睇到香港光復到！
你一定要參與之後我地香港人既時代革命！
差你一個差好多！
你一定會好翻！

你唔孤單嫁
有成班手足等緊你呀
加油手足

手足撐住 到香港重光嗰日煲底相見

醒番我地一定要煲底見！

手足 頂住啊

讀埋username ar,唔好讀錯

起身上連燈喇

手足！撐住！我知你一定熬得過架！

手足！ 我哋全部都等緊你醒啊
到時煲底見！

手足頂住！可能呢段時間會辛苦啲，但係過完就冇事！等埋你煲底相聚！二百萬人齊撐你！

手足我哋曾經失去過，相信你都曾經痛心過，你唔好要大家再傷心、痛心多次好嗎？撐落去呀！

我地每一個真香港人 都好愛好愛好愛你

手足 你抖下好啦 我地約好左係煲底見 唔好甩底呀

手足加油呀
我哋要一齊睇光復之後嘅香港
煲底見！

手足一定要撐住呀 我地仲有煲底之約

手足撐住！！！
我地約定煲定見咖！
少左你又點齊人慶祝！！

撐住啊 煲底見

手足頂住呀！我地要見證香港重光架！

快啲起身喇手足，你仲未睇到香港重光啊

手足頂住啊
要等到香港重光，大家喺煲底見咖
最近先有單新聞有個女仔急性肝衰竭，本身話肝昏迷冇肝換就支持唔到，但最後係奇蹟咁好返咗
你都會有奇蹟咖！相信自己，知道你意志力好強，快啲起返身啊
見好多巴絲都話願意為你齋戒/折壽換你平安
如果你可以有奇蹟我都願意為你折壽+到我過世之後捐遺體畀大學研究，希望積到少少福氣畀你
撐得住咖

我地好緊張你㗎快啲醒翻同我地展開激情對話

支持住呀！！等緊你架 加油唔好放棄

手足等緊你醒返一齊煲底見！
要撐住唔好放棄啊！！

加油 好多絲打等緊你
應承你永遠唔會原諒黑警 追究兇手

手足一定要無事！
我相信天有眼唔會俾你離去
頂住！大家都好愛你

醒啦
約左煲底見面架我地
唔準食言呀

細路 你同我頂撚住

手足頂住呀，加油呀
等緊你一齊係煲底相見

到時一齊傾吓光復之後想做啲咩
又介紹啲靚絲打比你識呀
快啲起身啦
好多人都好擔心你呀

周同學 我地個個都等你好消息 等你好返
我同你素未謀面 但我都好掛住你啊 你一定會好返㗎
連登依兩日好多人為你集氣啊 我哋知你一定得㗎
你諗下 喺香港咁難入大學 你都入到ust 你咁叻仔 我知你依一關一定捱得過

頂住呀！我地仲要係煲底除罩相見架！

煲底見呀手足！講左要算數！頂住呀！

手足頂住呀 記得大家仲有煲底之約 到時你一定要出現

手足加油a!
大家都重需要你，一齊對抗極權

醒呀 唔好訓呀

一定一定要大步攬過 唔好有事
同埋唔係講好咗煲底見咩 你唔好唔黎啊！

快啲醒返 我地煲底見!

手足，頂住呀！堅持落去！
香港人永遠與你同在
他日香港重光，我哋要一齊慶祝

一定要醒返！知道真相嘅人只有你！唔可以放過黑警

加油！集氣！

加油呀！唔好掉低我地！
講好左煲底見架

加油，要好返！！！

聽講係科大讀書好chur
手足你都頂到咁耐 真係好叻仔！
今次都要撐住！
我地成班係煲底等你！等住你醒返去食勻黃店慶祝香港重光！
到你戴四方帽個陣 成班手足要迫爆科大同你影相！條隊仲要由科大排到將軍澳再轉埋出彩虹！

你要醒返

手足 撐住啊
我地二百萬香港人集緊氣 同你打緊氣 同你一齊度過危險期 等緊你歸隊啊 手足
我地仲要同呢個政權鬥長命嫁
我地仲要放長雙眼睇黑警死全家嫁
我地終有一日會煲底相見
唔好放棄啊 知道你求生意志好強
頂住啊 一定要醒返啊

不能疏忽院舍駐防架.最好二十小時有人輪更睇實門口,兩三人一組, 有齊附近街坊嘅即時聯絡方式.

💪🏻💪🏻💪🏻

屌住啊

加油! 我地要一齊在煲底相見! 我地一齊走落去!

對唔住，我哋無走出嚟。其實應該走出嚟既係我哋每一個。香港搞成咁，係我哋每一個人既責任。你係我哋香港既未來，香港已經失去咗好多。香港、我哋唔可以無咗你。請保持堅強意志，燃點更加多人。

我哋一齊行落去
直至到勝利
信我
贏
一齊贏
輸
一齊輸

手足加油啊
一定要醒返啊

手足加油 一齊行落去

我哋之後仲要煲底相見嫁

Pray for you 撐住呀！
好人一定要一生平安！

我知遲啲一定會係煲底到見到你嫁！
你之前應承左我地咁多個香港人嫁喇！
我地要一齊行落去嫁！

手足 頂住
🙏🏿🙏🏿🙏🏿

可唔可以唔好走

加油呀！我好一段時間只經過連儂牆無寫野，今日我寫左幾句，因為睇左你嘅新聞好難過，希望你快d好返，一班香港人陪你！

頂住呀手足！！

無錯啊！我要同你影畢業相！！！
你鍾意咩公仔啊？聽日就去買隻比你好無？

駐守人員可以加推Solomon Yue

周同學 撐住呀 香港已經承受唔到再失去一個手足 香港需要你

會幫你報仇

頂住呀！
好快普選投票架啦！
香港重光之後好多野做，快啲醒返同康復。

手足，我冇你咁叻咁勇我會更勇，希望你醒返可以見到一個更好嘅香港

Back up

集氣
手足要頂住

加油啊 我知道你好辛苦！！但一定要煲底相見
我要攬實你啊！！

周同學
22歲人 要走上街頭衞我城
多謝你
你一定會好返 好返後一定要係煲底相見
撐住!!!!!!!!!!!!

周同學，你班朋友真係好兄弟嚟，快啲起身啦，佢哋等住同你去旅行打波
除咗祈禱，我無咩嘢可以幫到你，你一定要捱過去
等你好消息

你要加油呀 支持住 我相信你都想會同咁多手足係煲底相見架嘛 頂住呀 加油💪🏻

周同學
要好返!! 康復嘅路幾艱難, 香港人都會記掛住你陪你一齊行落去!!! 齊上齊落!!!

頂住呀，一個都不能少，我哋好需要你㗎，周同學，最多你醒返，我請你食放題又點話，祝福你早日康復

撐住呀！等你返嚟嫁！！！

唔準你拋棄我哋呢一大班手足
要撐住呀

加油！！

我無影低，即刻開post 問下有無人有影到
等我呀手足

走足撐住呀
我地仲要煲底相見架
一齊見證班狗變condom

手足撐住 出院我嚟UST搵你食飯
香港人 缺一不可！

手足
希望有奇蹟呀
我地唔係約好煲底見架咩

一定一定要醒返
要你健健康康
唔好離開可以嗎

係男人就頂住呀

好多人為你祈禱！撐住呀周同學！
我地全部人支持你呀！！！

科大人出名捱得架嘛，求下你一定一定要醒番！到時你畢業，大把香港人想同你喺火雞影grad 相架，頂住呀

手足撐住啊
警渣仲未死 你要醒返睇撚住佢地死呀
煲底見呀手足！！！

等你煲底下相見架！

我地等你歸隊
頂撚住

好希望係煲底攬住你

師弟 快啲起身

周同學
我地都未放棄
你都唔可以放棄
有朝一日一齊揭開口罩相擁
一個都不能少
求下你 撐住! 全香港人既人陪你撐落去
贏，陪你君臨天下；你l輸，陪你東山再起；進，陪你出生入死；退，我陪你頤養天年！

求下你

周手足要撐住呀 煲底見 約左你啦！

撐住呀，黎明還等著你

手足
一定要醒返 企返起身
我地應承過大家 煲底約會
醒返我地一齊望下香港既日出日落
望下我地守護既香港
真係好靚好得人鐘意

我想見到你帶住四方帽影相
見到你事業有成 結婚 生仔
有一個美好人生 一齊生活係光復後既香港

依家你一定係一個又黑又冰冷既地方作戰緊
你好叻仔呀 又好堅強
係入面你一定要沿住家人聲音方向走出黑暗
爭開雙眼 慢慢康復
我信你架 你一定可以起返身
同我地一齊唱願榮光歸香港
一齊係煲底 一齊喊住咁笑
一齊贏呢場仗

願你聽到香港人的聲音 收到香港人的祝福

手足頂住你重要一齊見證住大家贏㗎！！班死黑警最後一定會被清算，但都要你一齊見證呀

快d起身啦
你都仲未睇我地點贏!

周手足,素未謀面,但你好勇敢
請你千祈唔好放棄,我地有好多好多人支持你
頂住啊！！終有一日 我地要係煲底相見
我每日會為你唸10次心經 要大步攬過

煲底相見！！！！

手足 頂住呀！！！！！
你一定要好番呀！！！！！
見證住我地成功既一日！！！！

光復香港 時代革命！
黑警死全家！！

周同學 我地仲要煲底見 頂硬上好唔好

你一定要平安無事起返身啊
要一齊見證香港重光
一齊喺煲底相見咖！
唔可以留低手足咖自己走左去咖

加油呀！一定要好返呀！

撐住呀
我地要喺煲底相見

手足！！！你一定要撐住呀！！！希望大家一齊見到香港重光既一日

起身喇
好多人等埋你一齊行落去
記唔記得我哋邊到等先
煲底除罩見啊
不見不散唔係得把口
要身體力行
做俾我哋睇先得咖
好多手足唔等我哋自己行先
我哋講過幾多次
革命唔係一日 一個月 一年
可能十年 二十年 三十年
甚至可能到你個孫嗰代先革命成功
所以 你要企硬 唔好輸俾自己睇
唔好要手足再痛多次

我知你好努力
我隔住幾千公里都為你祈禱
即使我冇宗教信仰
所以你要俾心機 我哋等你啊！！！

一路打一路忍唔住

嗱，後生仔，知你挨左差唔多半年，
一定有啲攰架啦，
俾你訓埋今晚，聽朝好醒啦，
我地都經歷過想放棄既時候，
但係呢一刻你唔可以放棄，
係會辛苦，但係手足同你一齊頂，
苦盡甘來

手足
撐落去 一個都不能少
我只希望你平安無事健健康康
約定你光復香港後煲底相擁

手足，你一定要醒返呀
我哋約好咗喺煲底見㗎嘛，我好想攬吓你呀

呢個仇 一齊報

我知你為左打呢場仗而攰
攰都唔緊要
但休息夠就好返黎啦
我地一班手足等緊你歸隊架!!!

加油，你好番時就見到香港新一面

一定無事 一定平安
大家等你出嚟一齊聲討迫害你嘅黑警

周同學，你都瞓咗好耐啦，一定發咗個好大既惡夢，快啲醒返啊!!!!我哋仲有個煲底之約，你一定都好期待見到一個真正屬於香港人既香港!!!!多謝你，愛你啊，手足❤️

撐著呀

周同學，你撐到呢一刻己經好叻！人生好多關你己經通過，今次你要順利過埋呢一關呀！同埋真係好想唱歌比你聽呀！

《Sia- flames》
Go, go, go
Figure it out, figure it out
You can do this
So my love, keep on running
You gotta get through today, yeah

呢一首歌係我人生失意既時候聽，陪過經歷幾次難關，我相信你都會get through today

周手足頂住！
一定要留番條命
一齊睇班狗幾時俾天收
到時我地企埋一齊
搭住膊頭
呼吸住革命成功後自由既空集
仰天大笑笑

一定要撐住

手足你要撐住呀，我知你聽到㗎
多謝你付出咗咁多，快啲醒番我地煲底相見呀

加油，醒翻，講咗煲底見架嘛

手足快啲好返 我地好快可以煲底相見架喇

手足要好返，頂住！我地要一齊贏！

好多人等緊你醒番架 唔好放棄啊

缺一不可

手足你一定要撐住
醒返先可以見證住香港光復個日

周同學 我地一齊共建嘅新香港唔可以冇左你㗎

周手足，加油啊，你一定要頂住，一定要冇事啊！
我願意戒賭兩年嚟換取你平安啊！呢啲每一個都支持緊你㗎！千其唔好放棄啊！

要撐住呀手足
好多人等緊你

為一個素未謀面嘅人喊，只因我地都係香港人
我地仲要一齊光復香港，時代革命未成功，請你留低

醒呀手足！ 醒返一齊隊先可以冧班仆街 好唔好！！

一齊走埋落去，煲底見

手足 可能你好攰
但訓夠喇 要起身喇 呢到個個都等緊你架
一定會好番冇事 情況唔係咁差
仲有住後幾十年有排你玩啊
起身喇

手足撐住！我地全部人都等你返黎一齊贏

煲底之約唔好走數

等你返黎 煲底相見！

手足，神會護佑你!
你快D好返!
一齊見證天滅中共!天滅魔警!
加油啊!!!

I keep praying and praying and praying.

我相信有奇蹟架！
手足你一定可以吉人天相！
大家都等緊你醒！加油呀
你要知道我地個個都撐你！

手足，頂住呀！加油呀！
我地呢度個個都撐住你，個個都好掛住你！
你好叻仔呀，好堅強，做得好好！
我地一個二個等你返黎歸隊，到時煲底見！
一定會有奇蹟出現！你一定一定會冇事！
加油呀！！全部人都會陪住你！！！

周巴打 你要頂住 畀個奇跡大家

頂住手足

手足 千祈唔好揀呢段時間訓着 撐住可摸以 我哋等你 一直都等 幾耐都等 唔好訓 醒呀！

周同學 你真係好勇敢好堅強 係一個好好嘅香港人
我哋一定會支持你
加油啊
等你

手足撐住呀

手足，我唔會應承幫你行落去，我要你同我地一齊行落去
加油，我地等緊你歸隊㗎

連係ust讀都捱得住，今次一定掂啦，加油呀你，我哋個個都等緊你，希望你無事，等你好返，我去ust揾你食飯

加油，努力，一定要好返一齊見證黑警被清算

手足起身喇！我地仲要係煲低相認㗎！！

同學仔撐住呀 等緊你出院架
呢度每個人都會支持你 唔準你放棄呀

周同學，加油呀！！要醒番！！

一個不能少啊

周同學：
好對唔住。
因為我地（上一代人）既沉默令你係人生應該最快樂無憂既學生涯中被迫走上街。
你要加油，要醒、要企番起身、親身見證香港重光一日！
等我可以係煲底相認一刻，當面同你講聲對唔住同多謝你。
你唔洗驚，好多人撐你！
善良嘅人一定會受上天眷顧！
加油！！！

周同學家人：
我地會努力還周同學一個公道！
因為周同學都係全香港人既家人！
請你地都要好好照顧好自己。

手足加油💪🏻，快啲醒！

手足唔好訓, 記得大家要煲底之約除罩相認就唔好離隊。當日你可以過關斬將考入科大, 相信今次你一定可以大步檻過, 撐住呀手足!

手足，撐住呀！

一定會好返

吸引力法則
唔係講無事
係講一定好返特別work

快d好返 我地一齊贏 齊上齊落

撐住呀！就快見到曙光嫁啦！！！
煲底見呀

愛你，唔好有事

雖然係巴

一定要撐住呀 科大好多手足都好關心你架

我地要煲底相見呀！

頂住呀！！
你知唔知你將來條路仲有好多精彩既野等緊你！！
例如我地最後贏左！！
快d醒翻！！

有冇人琴日有去有相啊！！！

甲近平

好多手足係將軍澳打緊仗要為你討回公道
你唔準抖咁耐架！
快啲起身我地要你親眼見證！

唔好扔低我地要贏一齊贏

周同學加油！撐住呀！

手足！！撐住！！ 我哋煲底見！！講好咗㗎，一個都不能少呀！！弓

要係煲底相認架!!!!!!

一定要撐住！！起身一齊清算班仆街！！！

加油 撐住

加油呀，你要醒返呀，大家都等緊你的

手足希望你大步擸過 他朝一日我地要一齊見證香港人贏 一齊赴煲底之約呀

一個都不能少呀周同學

周同學 你要頂住呀 撐落去 全香港好多人幫你集氣 我信你一定捱得過呢一關 到時我地煲底見 科大見！

手足加油呀！頂住呀！
我要見到你醒返！
約好煲底見架！
不如咁啦，約定醒返帶我遊將軍澳，食好西，懲罰黃店

you know what’s the best
你大佬你話事點都支持你

加油呀周同學！
你一定會醒返，清醒仲要消晒腫！
身體好快完全康復！
冇後遺症，健健康康咁過開心人生！
我堅信你會冇事！
你會好返！
你會同我哋一齊煲底見！

醒啊！你實長命過共產黨架！
起身一齊睇班狗點樣被人清算
睇共產黨點樣倒台

周同學你要加油 唔好放棄
我識既人入面個個都為你加緊油

加油呀！！你一定會冇事㗎！

手足。
光復香港，係屬於你我嘅香港。
時代革命，亦係你我嘅時代。
無你又點成事，起身繼續一齊行落去。
一齊完全大家共同嘅目標、夢想。
你同我頂撚住呀！！

手足撐住呀
每次淨係想像喺煲底同大家見面
我都會眼濕濕
如果真係相認我一定喊到豬頭咁
你畀心機好返 我地幫你打贏仗
然後喺煲底等你恥笑我okay？

一定要醒翻 求你